第一次喺Stock X買野，點知收到係假貨

一直想買呢個Supreme Speaker
搵左好耐，早排見到stock X有
買之前爬左好耐文搵左好多資料
見好多人都話Stock X信譽良好
而Stock X又寫明會驗貨，無問題先會寄出
點知琴日收到貨一打開，一睇好明顯唔係全新
仲要係假！！之前睇哂真既個盒係點

有無人試過喺stock X訂野但收到假野
我而家應該點做

Old new

淘寶買咪算，反正你都唔知係咪真

通常寫得100%真既都係假

Facebook啲supreme group早就叫人唔好係stockx買 唔知你係邊揾到話stockx信得過

Sunny哥好中意係stock x買

人手check同你係facebook group買lv chanel拎上米蘭站check有咩分別
根本靠肉眼靠經驗check就無可能信得過啦，做高仿嗰啲係會成件嘢拆解再逐part對逐part做，分分鐘仲仔細過真嘢

真果個係點？
之前係stock x買過件supreme rock tee都驚驚地
不過自己再check過應該真

買左幾錢

抵你死lo

你本身買Supreme Speaker就已經夠on9

同搵Nigo Lam 買差唔多

唔on9都on9左
出個post俾大家笑又好
點都好 等大家小心d

連登好多人都話stock X隱陣
呢獲買個教訓喇

嘩 幫你推推
仆街之前買過幾對鞋

但你可唔可以講詳情，例如價錢，破綻位

否則我當你放風撚

買左$5000
破綻位係左上個PLAY 右下A2
真既個P字會唔係咁既字型
A同2唔會分得咁開
唔係made in China

真

呢個都值5000？！

你諗住點做，有無搵stock x
佢地有無咩回應

你不如上Reddit講吓

email左但未有回覆
都係等覆

你唔知道stockx 自己收起seller件真貨
然後俾件假貨buyer咩
成兩三年嫁喇喎

咁仆街？
唉怪自己無好好深入research呢間野既資料
睇過幾個討論區d人都話隱陣就以為無問題
自己on9

老實講 你用真野都會俾人當假野